平安夜大家點過？

呢幾日出面消費的好貴，剛放工，同女友買餸，今晚煮sukiyaki
大家有咩聖誕好節目推薦？

好sweet呀

午餐肉

放工扑暈自己過咗聖誕醒返

Call G

我地都鍾意簡單一點，明早過港島行山。

咁灰？

打j

會不會加價？

致癌，少食。

房都冇

真係咁好生意嘅咩？

土地問題呀巴打

香港真係有咁多女仔接受到爆房？

自己一條毒撚喺屋企打丁

係屋企食燒肉

上連登開post問平安夜大家點過。引班毒撚入再撚鳩佢哋無女

無女都可以開心嘅
其實十幾廿歲，眼中得溝女都唔見得健康。

日本果啲？

係掛 都係超市買

最緊要係同邊個食